係咪有個Terms叫Study Group

聽人講其實係性愛群組
有冇人可以講多少少